【地區故事】九十後女生繼承父業 粉嶺拉麵食出日本味

粉嶺聯和墟不嬲多嘢食，唔知大家行過，有無食過呢間小店拉麵？原來店主唔單止係一個20出頭嘅90後，佢爸爸仲係一個日本人，背後有佢哋嘅故事。

嗯

呢間做左好多年, 由新開食到而家都仲幾好食, 值得支持

估到係呢間

好正咁喎 可惜住半山佢離我太遠